17/18 學年non jupas&副學士專區 （65） N手N腳飯PLZ

有冇人知3411 係唔係admission office 打黎
今日MISS左call

好似係bu 電話

咁我係咪應該聽日打返去
定係 等佢打電話黎?
BTW thx

34112200係bu academic registry嘅電話

你聽日盡快打返去

盡快打去問
好似仲未收工

office hour到5點，已經收咗

冇人聽

咁聽日早啲打去